覺唔覺GME邪教又復興

一起身成堆gme 邪教信眾係咁post

呢個明顯啦

係又點唔係又點？

33x啦掛 邊忽邪 反而班日日開反gme撚潛晒水就真

又唔抵得人賺？

早排被人指住個鼻嚟笑 你係佢都笑返人啦

變番成版gme 又引人墮進深淵

一起身賺咗幾十萬
今日屌鳩老細先

之後又風火輪另一方笑返人

班邪教又開始鳩叫328XX。 成班死戇鳩

之前佢地仲問點解其他人要狙擊佢地
馬上又開始到處放火了

呢幾日又不得安寧

想做long put
等佢再升高少少先

升高左都唔做 long put vol大到on9

咁都要攞返咋沙...loop夠未

你地之前好鐘意係咁開post講架

狂賭之淵

你咩地我撚有開個post

引申波幅幾百%

淡友邪教叫人低位放都害人不淺呀
屌你老母
我就繼續SH

唔好再理佢地啦
等陣你又會被社工

我真係睇唔透個市

輸盡都係Premium
買一張志在參與

邪教不嬲係度

42069

你賺比我睇

賺緊囉喎

呢幾日又煩死，最怕又搞9其他股

好多淡友悔改

勁撚幼稚

其實咪又係同Tesla Bitcoin 差唔多
爆升股多人討論就上熱門㗎啦
無端端話人邪教都有嘅

講gm有咩問題
我係個post到認真分析
係你班友逼害妄想症

你四十幾買依家咪賺緊

神父我悔改啦

Cash out未？

自己唔夠膽賺啲錢咪唔係你囉

連登就係一個好神奇地方，乜都屌一餐架啦

我岩岩起身屙夜尿
轉頭會訓返
訓醒就開PO屌鳩班GME賤種
居然又想返黎攪亂個市
我屌你老母

因為你未見過個tg群

放哂先黎升

「依家」﹑「而家」，識唔識用呀？
咁大個人都仲要教你用空格？

btc死 gme復活

兩大邪教

呢個係堅持贏返黎嘅， 真係要俾掌聲自己

佢哋自己嗰陣都入咗tg匿入個窿
點解要追擊佢哋？
而且對一樣嘢有信念就係邪教嘅話，咁信圖表/基本面又算唔算邪教？
語氣重咗唔好意思，問下only

238廿一股SH咗成個月冇溝貨，後悔緊

唔好阻人做社工啦

我無追擊
係佢地2班友互咬成日傷及無辜

揾水魚麻

請問咩事？

gme買grand austin四房無難度

上次波幅都拎咗部份profit啦

根本係拎返reddit啲嘢黎講

你係都屌wsb邪教啦

社工早晨

廢撚事再理班人

果陣邪教無周圍開post笑人
頂多圍爐post打飛機
係班淡友日日出黎抽水

下話
果陣個個post都見到佢地咬人咁款

嗰個他只是個孩子
日撚日出post抽水以為好好笑

仲有止蝕王子，精彩飛動，希特拉

比人笑左幾個星期

宜家有得gel 頭屌返轉頭

即刻推返晒d 舊post上黎

150 果晚淡友個個post 都入去恥笑喎
爆返上去梗係binc

佢地當初態度惡劣在先
之後跌咪換班人入去笑
宜家咪又調返轉囉

點解我冇入邪教

有錢賺理系你邪教定天龍八步

50入前日走在

好心d社工返屋企訓教啦

快啲short

做特價撈底
不知幾正

咁岩呢幾日賣曬啲港股可以加爆倉

柒撚到小學雞咁
做咗又唔撚認

依家就咪鬼再入啦
要入就應該早d入
依家先入已經遲
利申:52入咗

仲唔快d 開返個 GMEE家返家鄉

撚到佢地啪啪聲